喺度祝所有凌晨飛車嘅響喉撚早日炒車，死無全屍

阻人瞓教死全家

利申：住半山(唔係嗰個半山)高層都聽得好清楚，唔敢想像啲山下低層係咩景環

咁影炒死咪益咗響喉撚，梗係個個炒到變植物人，訓係醫院晚晚比其他響喉撚嘈撚醒都冇得起身屌鬼就最好

推到佢地仆街

又好

因為屋企既南面同北面各有一條高速公路，每到夜晚12點打後一撚定會有人飛車，所以好撚憎

我嗰啲中意普通公路飛

凡係大直路都有人飛，好撚on9
真心 一年死幾百個都唔覺得過分

如果真係要拉班pk，咁撚多交通cam，無撚理由捉唔撚到。

又有車牌、車速計算到，要揾要追要查容勿易，擺撚到明放水唔想理

上lihk投訴

死撚左之後屋企所有女人都要俾蝻狗強姦

1823投訴啦

你又知我冇投訴過
有冇人做野先係問題呀傻西瓜

夜晚應該擺幾條非牛頓流體減速帶係度

食藥未 邊度有話你冇係出面投訴
生活壓力好大?

咁你句野點解先
無所謂啦，呢啲post都可以引戰

佢響喉撚嚟掛

捉左啦 扣左分

波台狗死返入你老母閪啦

特登login留言

同意
每日一過00：00樓下一定有響喉撚
有時重要係2,3點 未撚訓都唔撚係要比你嘈呀

真係好奇問下 香港咁細 周圍都有大廈
其實有冇地方踩係會嘈唔到人架呢

叫班飛車既全部改用Tesla黎踩 包唔會嘈到人